發揮連登仔力量 幫手入黎投個票

請廣傳，連登仔就民間記者會公投！！！要大家嘅民意授權，越多人支持，佢地講既野就越有代表性！

一個屬於抗爭者既發聲平台！

為咗制衡對家 大家一定要投！

推推推

推推推推

推推推推拉

拉拉推推

推推出去

推

推呀

推推

唔夠人呀 幫手啦